推上熱門 關於聽日事宜

熱門無咩po講聽日不合作運動既事
宣傳不足
身邊有唔少無上連登既朋友
都唔清楚聽日有運動
聽日究竟有幾多人去
少人去既跟本搞唔成 浪費體力
變到剩係迫下地鐵

呢到表個態決定聽日如何

正皮： 點都去
負皮：返工或其他原因唔去

推

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫置頂

Sorry 我唔係三毛
大部分時間我都會走最前
今次見無人熱門提聽日先開po
利申 聽日會去

[港鐵不合作運動] 站長有幾點要提大家！！！
大家幫手推畀其他人睇

730大塞車85大罷工

唔想聽日最後得幾十人去
希望大家會出現

推 唔夠人

730730大塞車

7:3呀大家

7:30呀大家